屌你蘋果日報，乜撚嘢叫「血債票償」呀？！？

乜都未贏到，成個腦淨係得選票？
建制我一定唔投，
但你地開口埋口就係選票真係好噁心
手足既血唔係為你地啲票而流咖屌你老母

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

報紙報血債血償會俾人告煽動 / 恐嚇 / etc...

知喇，屌完推行動po ok？

算啦
兄弟爬山 各有各做
呢個都俾到壓力民賤聯
叫佢好好諗下再撐政府11月區議會選舉會點

蘋果日日報示威消息, 今日出埋幾十版既特刊
乜撚野叫開口埋口就係選票?

分化都用下腦先啦

咁你係咪覺得投票唔使做呀？

血債只有血償，唔好再講票償，人血選票真係好嘔心。

況且中共唔會坐視不理佢哋札根既土共兵敗如山倒，只會無所不用其極唔俾你入閘，我明食政治飯既人都要食飯，但食相可唔可以好睇啲

幾多人狗衝去買

唔代表要成日將選票掛係口邊
完全侮辱咗手足既付出

先血償後票償，有先後次序

票大家自己識投咖啦

一種債又唔代表得一種償還既方法既

我有訂閱
但見到依頁野真係屌咗出聲

泛民：血償？不了

你班飯民咪咁老定呀，冇素人或連登仔先會考慮你

蘋果邊有成日？

各自爬山

你自己睇黎智英啲live啦
6月幾7月已經選票前選票後

血債應該係血償

兄弟climb山

屌你老母你個腦剩係得選票炸？

其實人地特刊有56頁，講哂6月9日到宜家所發生嘅事，最後果1頁先叫人血債票償。我覺得無問題。

大佬呀，唔係俾你睇架，做得黃色嘅，大家一早已經有晒派系，知道會投俾咩人。
呢啲係俾中間至淺藍嘅人睇。呢班人話知你流幾多血，都係政治冷感，唔會出嚟，唔會表態。
但係一去到投票時間就忽然感性，要盡公民責任、投下神聖嘅一票。
呢班人唔了解政治，只會單憑表面嘅是非同輿論去決定投邊個，唔落功夫嘅話呢啲票就冇晒。

又想分化
請大家善用不推文回覆
推行動POST

不分化

你投少一票
對手就多一票
明唔明呀?

有咩嘢好屌呢？唔通版版都叫你衝？

兄弟爬山啊

咁你覺得佢應該寫黑警死全家定麻包袋好

無可否認

報紙寫血償有喲難
想人地執笠？

咁都屌?

係又屌唔係又屌
咁人人去投民建聯好唔好呀? ON9

飯民個食相好難睇
開口埋口都選票選票

血債血償公然恐嚇？？？

投比飯民始終都係唔好咁大期望
始終佢地一定唔會想攬炒經濟

唔覺有咩問題

選舉近了

其實主流都屌咗「血債票償」呢個term好耐
佢大可以用其他好啲嘅字眼
唔好咁人血饅頭
例如話11.24 踢走保皇黨/送中派
大家都可以接受到

同意

係囉 我都想講
真係咁寫份報紙釘牌嫁啦

選舉唔講選票咁講咩

做乜鳩姐你

善用不推文回覆應對五毛入侵

票都好重要
議席係香港未來
動議好多野都要議員

如果60％都係有良心議員
都好要幫到好多野
五大 都幫到手

份報有好多頁

睇曬就會明

樓主分化撚 已block
下面啲人請用不推文回覆

如果唔係早十年廿年
大家都唔認真對待選舉
都唔會搞到今時今日咁既田地啦
所以投票真係好撚緊要

用詞唔完美，可以改善。
請善用不推文回覆

認同 唔好搞咁多對立
政權同建制先係我地既敵人

上左熱門啦呢個垃圾post
完全0作用 阻撚住哂D行動post
善用不推文回覆

血債只能血償
做乜9呀蘋果

有咩問題？
請善用不推文回覆

樓主分化撚，善用原推文回覆

唔拎票選人入去淨化返立法會，點爭取真普選，點樣爭取足五大訴求阿？

so true

想話我地的確需要人係議會入面玩野。區選同立會都係重要的戰場, 今次的運動幾位議員借住佢地的特權, 幫我地爭取左好多撤退時間。亦都運用佢地的權力不停撚狗同出國去救助。

咁都有得屌？

幾時有成日啊？蘋果不嬲最多助攻，成日成版A1咁幫我地做宣傳，宜家一張圖就要攞出嚟屌？

分化撚真係好撚煩 明明投票好撚重要 蘋果今日講一日咁大把 咁都出post屌

屌啲泛民軍師真喺

分化

又唔係行動po

收皮

用下你個腦，我支持蘋果

查實我唔明有咩問題
提d人唔好投建制派

立法會議員唔講選票咁講乜柒 不如大家一齊做義工 全部人都唔好選議員

投票不了

成個轉輯有幾十頁，得呢頁可能唔係咁好。或者佢都係想吹風啦。

咁唔使又屌老母既。

唔明樓主乜鳩邏輯，負評不推文回覆

真係做多左
得返個日期既話明既自然會明
而家反而另人反感, 一定要改善

但係選票係一粒有用嘅子彈

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

why not both?
各有各做
佢有佢血債票償 我地有我地做
無衝突架

唔明，選票關蘋果咩事？

佢叫人投票無問題
但係血債票償呢個邏輯係大錯突錯
好地地一份特刊, 衰係呢4隻字上面
就咁叫人投票都無咁嬲

我知
咁唔好投囉

最近真係好多分化撚

見到咁多人一齊屌分化撚, 然後又係黎黎去去個幾個user拉堆泛民落水, 寅感動.
泛民係之前衰左, 所以要監督睇實.
但今次佢地真係搏到盡, 大家有眼睇
分化撚收一收皮啦

唔拎議席，邊到有話語權同資源救手足

雖然議會係廢 , 但都唔好俾保皇黨輕鬆當選 , 多線發展係無問題

血債票償四隻字真係好難睇
用好d 字眼得唔得
叫人記得去投票咪算
點都要將義士既血同選票拉埋一齊講
比人既感覺
就係食緊人血饅頭

今日區選開始宣傳
分化撚真係收一收先

到時就做，你唔洗屌

屌你有冇睇內文架

血債要血償
投票還投票
但血債用票係償唔返

只會支持素人出征區選

投票同繼續抗爭冇衝突
自己果個多一個代議士阻止下區議會大白象冇壞

冇人叫佢寫血債血償
而家屌佢r選票啊
成班白癡仲出去買

白票撚應該準備全面進場~~

要幫推一下先

推

講得岩
義士既血用選票就償還得番？
好心D傳媒用字眼用好d啦
不分化 但唔該佢下次改善下d字眼

選舉依條戰線如果都輸埋，你想像下有幾多人會更絕望，唔再出黎
仲有人地咁講，對運動有咩負面impact,要你出post 屌

呢個時候講血債票償咪為咗叫人投泛民

你覺得點樣寫先啱你心意？

義士既血債可以用選票來還，呢句野個邏輯係邊？咁快就拉定票，啲食相真係難睇。體制如果有用，就唔會搞到今日要流咁多血啦。

想入體制搵食，fine，人各有志。不過唔好將賺錢既慾望擺落呢場反體制抗爭度，唔好將義士既血當成某啲政黨既政治資本，好噁心。

上面成班人講咩分化。其實你地明唔明咩叫分化？不分化指既係唔同實際抗爭行動割席，唔係指選舉工程。指責報章用字就係分化，扣帽子扣得咁撚開心。

屌你啦
今日出埋本特刊唔見你講下?

人地要爭取最大讀者數量 先有最大影響力
你地咁把炮自己出份 橙日報 囉 黃到橙個橙

樓豬用鍵盤係新屋嶺搶左犯未?

事實上選票都要做 另一條戰線黎

又係分化撚

成日提？

乜債票償都好
重點係選票絕不投建制
收到既唔好得個知字就算
要盡力向身邊人宣傳先重要

我睇到又係眼都突埋

血債只能血償

啱啦 報紙應該大大隻字寫住血債血償

on99 2019年喇而家 醒少少啦

幾時有成日？分化L

有咩野好屌
叫你投票姐

字眼唔夠好，但大家理念不變

樓主想叫人唔好投票?

煩到閪咁 九月喇 就黎區選 下年立會選舉 提下洗死呀 又話要踢走乜乜 點踢呀 睇下隻何君妖幾撚開心

Agree
作為報紙用字要精準

邊有成日？你搵出黎睇吓，on9分化撚，懶係要搵野鬧去搏存在感

11. 24係筆血債的利息啫
無人話無數
今次點都要班賣港黨首先仆街

樓豬開親既po
10個有8個po都係做緊分化撚

血償又好票償又好都好重要
唔好下下都屌得唔得
呢一刻真係得建制派先唔想我地票償

jm9

樓主未夠秤做選民no need to fc

onl9

咪撚推堆啲垃圾post 啦，次次都係咁，咁都上到熱門
聽日屯門呀

你係咪弱智
就算民主人權法過左
我地場波都要照踢落去
咁講定之後要做既野有咩問題？

追下樓主故就知咩事

唔理佢係咪人血饅頭
只要打擊到對家既我都唔介意

收皮啦分化撚

分化撚仲有冇其他招數

錯晒重點
樓主唔係分化L就係偏執狂

不分化不割蓆

土共今時今日試下再dq, 火上加油民憤更加深

咁都可以拎黎屌，on9

只不過係一個reminder 需唔需要敏感到呢個地步？
係唔係所有人嘅發言/行動都要經你審判完先可以出街？
咪撚用死去/被補嘅義士做光環去屌柒同樣付出緊嘅同路人啦唔該 你以為自己係乜水

分化閪

你覺得佢哋care?

屌 唔通蘋果叫人上街扔汽油彈咩

啱

佢又唔可以直接講血債血償既
比人告實告得入

聞到陣熱狗味

又要含

616 個時 搞選民登記添

咁係咪11月唔洗選唔好提
比保皇班友坐晒喺度話事？

多得你呢種人成日搞到堆行動post去唔到熱門 反而呢堆分化post就成日上哂熱門 真係多撚謝你呢種人
如果係黑警祝你長命百歲百病纏身 老婆仔女俾人雞姦
如果你係真同路人唔撚該你做番d有意義嘅野啦好嘛？

撐民主黨 繼續賣香港

家下連殺人強姦都做得出，會怕DQ會激嬲香港人？

佢地=土共?

一睇就知樓主係支持建制

兄弟爬山，各有各做

你地到底識不推文回覆未
呢啲垃圾post都上到熱門

從邊一句睇到？咁好眼？

屌你老母
吃人血饅頭呀??
你唔撚出聲 自然有人投你地
你咁撚肉酸 就射落海 屌你老母

為香港流嘅血
我地用選票去回報 又無抵觸

明明6月時全連登都屌緊血債票償呢句野
依家風向轉哂
證明泛民友好成功
票實會投
但咁多位手足既血甚至命絕對唔係投個票就找到數

收皮啦你

除非政府玩到連和理非左膠都dq, 如果唔係, 今次應該共識要踢走共產黨為優先. 掌心電送保皇黨上路.

當你差啲比部城巴撞中既時候，有人幫你擋咗。為咗報答果位善心人，所以要支持九巴。邏輯？？？

Why not both?

屌佢老母票債血償就真啦
我都未叫白頭佬自殺謝罪
香港人俾佢地呃左咁耐重唔夠？
重各自爬山？講出黎知唔知醜？
血就我地流，票就你地要？

睇得蘋果都唔會投建制啦
但係有好多人都唔想投泛民，而有機會投廢票
可能肥佬黎想拉呢堆人投泛民
可惜對我嚟講都要諗諗除咗泛民有冇更好選擇

劉小麗、長毛、姚松炎……你瞓醒未？

票償有咩問題
難得今年無白區咁濟
反攻區議會都係其中一個要做嘅野

人地幾十版先得一版叫你票償
仲要成一百日先第一次見到呢句野
食人血饅頭呢個指控會唔會太嚴重

咁你教我點投
1.泛民
2.建制
3.獨?立

依樣真
而家都淨識捻選票

講真根本完全個議會係廢同埋非法，深圳臨時立法會番深圳開啦，依家個支那制度點會有民主選舉改變制度先可以有票呢回事。而且血債冇得票償，黑警上法庭受審判刑係唯一償法。

咁好心佢寫好d
叫人投票咪算
血債票償依個term 真心不了

「成一百日先第一次見到呢句野」睇黎你無出黎遊行過幾多次，我六月已經見到，連登果時已經屌緊「血債票償」

係撚做比你睇

冇錯 用泥射自己啱曬

開始為選票
夠鐘收工lu

人地出份特輯，咩都講晒。
而家叫你11月投票就屌晒鬼？
屌人之前，不如你話比我聽有咩口號可以係11月24呢日講。
人地大公司做份報紙，有咩出錯就十九幾萬人啄住佢。
係咪想人講句血債血償然後比人釘牌？

五毛：建制我就一定唔投，但係我會投白票比建制當選

屌你係咪玩膠

齊齊食人血饅頭 香港人最愛

好天真

比人出賣無數次都仲要選佢地入去 個D先係玩膠

同意巴打，班分化撚越黎越技窮

岩牙樓豬，一票不投泛民

你都系想我甘講姐

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

咁碼有得揀唔投建制，投白票又冇用

投本土啊on9

正,個post好多五毛

義士流既血用選票回報邊個先？
泛民都有分幾個派別
反送中運動都未結束
就咁快講血債票償
字眼上觀感上好難睇
蘋果可唔可以用番其他字眼

投本土派好過投白頭佬

無論邊個派別都想香港人幫佢地含 永續社運

香港人最中意幫人含 有人叫佢地唔好再含被人屌分化撚

你班仆街攻左頂先搞分化得唔得呀?煩撚到

唔。。。 咁呢樣野真係要做
其中一種最有效對抗政府既方法

各有各做啦

好有效，票償咗足足二十年有多，最後要班後生仔日日上街搵命搏先有機會撥亂反正

分化撚
血債票償一早有講 佢只不過係提醒 中立 偽黃 淺藍
香港人係付出左血同汗 又唔係日日提 你屌咩撚

啱啊 義士係出面被人打被人送入新屋嶺做condom 泛民入立法會關鍵缺席攞幾萬蚊人工攞曬光環做英雄 各有各做

指出錯處=分化

記唔記得叫人登記做選民果陣
我地都有講過血債票償？

唔好小題大作，除非你別有用心

咪搞分化
人地提一句姐 有咩問題？

算啦
有班撚屌係覺得投票就做咗野
咪當附合下佢地
大家心照就算

收皮啦分化撚 各有各做 議會線唔係努力緊？有衝突？你上街唔可以投票架？你努力就係努力 你唔認可嘅就係鬼？

販民

Agger，其實之前七八月遊行已經成日有泛民開咪嗌，好噁心
利申：泛民支持者

各有各做 --> 泛民做英雄 義士做condom

不分化，不推分化文

分化撚不嬲無腦

假如無建制入到立法會，成件事會好唔同

香港搞到今時今日咁 選左咁多保皇黨人去 每個香港人自己都有責任

選出賣自己嘅人先最on9

巴打
喺連登蘋果已經上咗神枱
唔屌得㗎

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

白頭忠

繼續含啦香港人

無錯 幾廿版特刊 得四個字講選票
根本係樓主自己滿腦子都係選票
人地一講個票字就無限放大

岩呀，本土撚就乜都無

血債票償=食義士人血饅頭

今次有美國睇住 你敢dq?

一心掛住選票，權名利

兩邊都要贏

分化撚

依家係咪有黑衣暴徒拎雷射鎗對住蘋果主編個頭逼佢寫血債_償呀

直頭唔出類似嘅句式咪得囉，血債血償都叫鼓勵抗爭，血債票償真係為選舉咋喎

講/支持血責票償嘅人，麻煩而加跳落街死撚左佢，落到地獄同我地啲義士解釋點樣投票換返佢地條命返黎

我估連登會冇左大部分人 你睇下幾多人屌樓主分化撚
Btw 義士係天堂 食人血饅頭落地獄

蘋果日報小編 如果你見到依個post
唔該咪再用血債票償依個term
叫人投票就叫人投票
咪將義士流既血拉埋一齊講

你肯定所有淺藍淺黃到十一月唔會動搖？

如果D人咁撚on9,呢個香港唔撚洗救啦,快撚D做中國人好撚過啦。

左膠禍港
到咗2019仲信緊泛民嘅人到底咩心態
人地大大啖嚼緊人血饅頭
依然仲有班慒撚撐
香港根本冇得救
行落去都係回歸泛民永續賣港社運模式

現有警察制度的確要用票去改變
就算你清算曬依家呢班 呢個制度只會制造下班黑警出黎

投票同抗爭有咩關係

咁你咪唔好投民主派囉
投保皇黨

唔通蘋果日報叫你衝擊政府咩

佢除咗叫人投票 仲可以叫人做乜 推行動Post啦

嘈埋D無謂嘢

過撚左咁耐,我想問下你,乜撚野時勢呀而加?
係咪有事就要報警?如果答唔係

咁點解選舉就要投票?

你可以去可以投呀, 但你咪撚用義士個名過橋呀屌你老母
佢地係要5大訴求,唔係要你班垃圾入去R錢浪費時間

一樣dq，美國根本阻止唔到垃圾香港政府！

笑撚死 唔知係真傻定假痴

聽日仲有冇特刊買

泛民死性不改

前幾個月就大叫人登記做選民以選票踢走建制
今日忽然就有班人跳出嚟叫人唔好投票
自己諗下叫人唔好投票嘅咩心態
邊個會成為最大贏家

有DQ，功能組別你點淨化？

無啦啦屌票做乜尻

又係分化post

Push

販民同蘋狗日報真係睇少一眼都唔掂

屌你食人血饅頭，不過佢係香港人唯一可以睇既報紙

事實係 年年有無數既人 連票都唔去投

樓主係黑警搞分化，好悶呀屌你老母

毒果不意外

中共最撚驚就係票償
冇左佢班建制喉舌 佢更難控制香港

搞革命但係又投票 你班人係咪思覺失調

唔只要票償

覺得自己特別醒？
淨係覺得你咁做好肉酸

damn 撚 true

資源就擺咗係枱，無理由益建制狗，其實汎民後選人係咪應該嚴正聲明當選後請D乜野條件嘅人做助理、份人工會攞幾多出嚟卑有需要嘅基金呢？

大家有冇聽嗰日個聽證會
問有幾大機會11月選舉泛民可以大勝
而gphone答唔出
淨係話政府dq人
11月選舉仲係建制大多數嘅話就食得屎啦
選舉先係最最最真實反映民意
我知對家好多蛇齋餅糉
但藍絲都係香港人
佢地投嘅每人票都真係代表緊香港
所以咪撚再內哄喇
真係想比人見到原來沉默的大多數係支持政府？

資源就擺咗係枱，無理由益建制狗，其實汎民後選人係咪應該嚴正聲明當選後請D乜野條件嘅人做助理、份人工會攞幾多出嚟卑有需要嘅基金呢？
所有後選人應該清楚攞乜出嚟支持群眾

咁係咪唔洗投?
全方位打擊港共呀屌你老母

講真，一定唔會投飯民，唔洗同我講乜乜柒柒資源
視乎情況投建制派焦土

區議會係現時選舉制度入面最接近普選嘅，如果今年唔贏，香港人唔好再講五大訴求

我愛蘋果

蘋果係幫得香港最多既公司
你係到搞咩撚野分化
你三毛來？

肥佬黎好睇重議會，唔係點會養住班泛民議員咁多年

叫你投票就係做condom???? 識唔識兩樣野一齊做？係咪有衝突？

兄弟爬山， 邊個山頭出事都會輸

唔寫「血債血償」咁都可以寫其他口號，
寫「光復香港」咪得大囉。
選票點樣「償」到人命？

成班忽然留意政治嘅香港人係咪唔撚知販民乜料

販民選到出黎=贏？

果然只要政治正確食人血饅頭都大把人撐

唔係話投票完全無用
但做到嘅事已經唔多
因為掌心雷、種票一早已經好多，建制一定入到區議會
搞到咁嘅地步，唔係一場選舉解決到問題

唔係為選舉係為咩

不投民建聯，但更加不投泛民
廿幾年黎乜都做唔到，民間用3個月已經上到美國國會，準備通過法案
我真係唔撚知泛民袋咁多年錢做過乜柒
D錢嘔返出黎俾手足生活援助好過啦

蘋果無問題wor

剩係販民可以選區議會？

血債票償點解一定係投泛民？叫人投本土都得啫

自己好好諗下點解咁寫
11月就到啦一定要踢建制出去啊
唔寫票償, 寫乜9呀, 好多老人家都睇蘋果架
我返灣仔就見到有老人家買黎睇, 髮型鋪又有
雖然蘋果係黃架啦, 但都唔可以寫咩血償架-.-ON99

支持蘋果，我投硬票，屌7 dab

不分化，可接受，可改善

但記住，血償為先，票償為輔

邊到人血饅頭
投票 投邊個自己揀
你唔撚咪等廢老投建制
根本投票同流左嘅血就無抵觸
唔明邊度有個人血饅頭

佢都係叫人投票啫

可憐既係連登已經比梯隊入侵 血債票償都覺得無問題既人 智商可能低過藍絲 愚民政治叫完時代革命之後 血債票償 真係服能左

on9分化post
不推文回覆

你唔好用人地既血債黎玩小圈子選舉好無
當日守護關鍵一席 踢走 梁天琦 今日就用血債建立自己係體制內既勢力

血債票償就係好嘔心，血又唔係班參選嘅人去流，憑咩叫人去投佢地。你叫人投票冇問題，你叫人投泛民本土港獨都冇問題，但唔可以將筆血債扯上關係，因為流血哪係義士，唔係政客，呢個係邏輯問題。
都唔好成個選舉制度都係flawed

我又覺得冇問題 各有各做

含撚派唔怪得長做長有
屌血債票償都咁多負評

請善用不推文回覆

幫手推行動post呀！！！

就算人權法過左，都唔會即時制裁到
記住仲有一關，係要state dept 審視香港情況。state dept 已經向前晚聽證大大聲話：覺得香港高度自冶仍然有效。
HOCC 果晚國會聽證自己回帶聽清楚，人地國會議員都有問11月區選。
而家人地國會議員都成日開口埋口話香港1/4 人口200萬人出過黎表達五大訴求。
如果11月向一個直選既情況下，你地所謂既號稱200萬人都拎唔到大多數議席既時候，北京仲大唔大條道理同美國講，所謂既五大訴求只係一部份人既訴求，而沉默既大多數係支持建制，支持政府施政既。
到時有法都制裁唔到，等清算啦

不分化唔代表不批評，但我每次聽到血債票償真係好嬲，我覺得好多人會有同感，更加因為不分化，所以儘量唔好再用呢四個字啦，好嗎？

我專登唔再覆就係唔想再講，覺得我係三毛就block我啦。。。

血債票償又冇阻你血償乜償，咪各有各償。
選舉近了，班保皇狗用盡法方止緊血，on9先會為咗四隻字玩化分。

咁不如大家inbox pm 同蘋果講，叫佢改下字眼，唔好再用血債票償，用返踢走保皇果d 就算。免得比‘有心人'有機可乘減低投票率。

雖知票主要係投比外國睇，要破解港共’沉默大多數‘係支持政府既呢個謊言。

佢地被dq, 香港人有冇撐過佢地呀?
香港人之前就係輸分化呀!
港共想獨攬議會, 我地就要阻止
敵人反對的我們就要擁護

人地藍C就係好撚齊心
我地就屌自己人 屌完再屌

長毛有份屌本土派選民係蝦蟆
分化佢地自己有份做成
我無意喺呢 d 時候翻舊帳
但你唔好講 d 唔講 d

依啲係用心理學引導你慢慢跌落陷阱。

你去畀人斬幾刀，畀人姦完先講

其實你知唔知區選要半年前推人登記，兩個月前準備，一個月前瘋狂去馬
係咪都屌左先真係好嘔心

泛民預咗啦

咁你係咪唔撚投票呀

提一提人唔好離港/留時間投票唔得既